\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage{styles/preamble}


% =================================================
% НАЧАЛО ТЕЛА ТИТУЛЬНИКА
% =================================================

\begin{document}
\thispagestyle{empty}

% =================================================
% Информация верхней части, на которую не смотрят
% =================================================

% Верхние изображения
% -------------------------------------------------

\includegraphics[scale=0.09]{pic/coat_of_arms_Novosibirsk} \hfill
\includegraphics[scale=1.6]{pic/minestry_of_science_with_title}

\begin{center}
\begin{large}

\vspace{8mm}


% Парадное название НГТУ
% -------------------------------------------------

Федеральное государственное бюджетное  \\
образовательное учреждение высшего образования \\
«Новосибирский государственный технический университет» \\

\vspace{12mm}


% =================================================
% Средняя часть, с информацией о выполненной работе
% =================================================

% Логотип НГТУ с аббревиатурой справа и слева
% -------------------------------------------------

\includegraphics[scale=0.35]{pic/nstu_emblem_with_title}

\vspace{8mm}


% Название кафедры
% -------------------------------------------------
Кафедра теоретических и прикладных приколов

\vspace{4mm}


% Тип работы, её номер, название дисциплины, тема
% -------------------------------------------------
Практическое задание №1 \\ % Тип и номер работы
по дисциплине <<Численное поедание пельменей>> \\ % Название дисциплины
\textbf{Интегрирование дамплингов по поверхности} % Тема работы

\vspace{16mm}

\end{large}


% =================================================
% Нижняя часть, с информацие об авторах
% =================================================

% Логотип факультета
% -------------------------------------------------
\begin{minipage}{0.3 \textwidth}
	\includegraphics[scale=0.22]{pic/fami_emblem}
\end{minipage}%
\hfill
% Непосредственно информация
% -------------------------------------------------
\begin{minipage}{0.7 \textwidth}
	\begin{flushleft}
	
	\renewcommand{\arraystretch}{1.4}
	\begin{tabular}{ll}
		Группа			& ЪЬ-00 \\
		Бригада			& 00 \\

		Студенты		& \uppercase{Фамилия Имя} \\
						& \uppercase{Фамилия Имя} \\
						& \uppercase{Фамилия Имя} \\
	
		Преподаватели	& \uppercase{Фамилия Имя Отчество} \\
						& \uppercase{Бегичев Александр Вячеславович} \\
	
		Дата			& 27.11.2021
	\end{tabular}
	\renewcommand{\arraystretch}{1.0}
	
	\end{flushleft}
\end{minipage}%

\begin{Large}

\vspace{24mm}

% Славный город Новосибирск
% -------------------------------------------------
Новосибирск \\

\end{Large}
\end{center}

\newpage
\end{document}